犬們玩夠了

你地是非不分，顛倒黑白，我地都已經忍夠

一係投降，一係買定船飛著草
講完

宜家係our power，你地激嬲嘅唔止係我，仲有我地

唔好用呢張啦
下場好慘

但最尾係佢贏
前半部

唔好啦 high ground完就出事

sith咪win咗